想買部二手iphone6，有咩要注意?

iphone 6好慢

無計，窮嘛

試清楚有冇3D touch
有既千期唔好要，呃鳩你的～

Thanks

咪買6 新ios已經開始唔支援
慢到pk

se 都好過6，諗諗佢

How much?

用緊6，上年五月換左電但而家又開始倒水
你諗清楚係咪要買

有部7plus 128GB $3000

幾多gb咩色？

我ok 留個tg？

有部6 16GB 金色 1000
Tg: xx124s

SE IOS10.3.3 用左兩年幾（就三
大致暢順 跌得踩得（未爆過玻璃
玩到傳說屈機

16GB毛都放唔到多條